人要變真係好快

一齊嘅時候愛你愛到𡚒不顧身 然後想分手嘅時候就變到另一個人咁 少少舊情都唔念
大佬 始終都一齊過 你估個段感情假㗎咩 真係唔明點解會為左令其他人覺得問題唔係出係自己到 而要係踩對方 明明佢本來係想好聚好散 咁當然被分手個方梗係想盡力挽回 感情本來就係咁唔公平 被分手個方冇得揀 咪唯有盡力挽回對方 咁都可以比對方放大哂去踩自己

當見到呢啲之後 感慨當初陪你走過一段路嘅愛人 原來從來未睇清對方 如果真係愛過 會不留情面咁傷害對方咩 見到之係會覺得對方已經變到陌生人一樣 但咁又如何 佢的確再同你從此冇瓜冇葛

最慘係人地做到咁絕你都仲為對方搵藉口但係點都好啦 你再點為對方諗 佢都唔會知道 知道亦唔會內疚心痛你

好想同自己 同啱啱分左手嘅人講 無論你點頹廢 點樣傷心 點樣沉淪 佢都唔會知道 亦唔會心痛 因為由分左手個刻開始 你地再冇任何關係 佢唔會可憐你 你何必要苦左自己

講就易做真係好難

比你講中曬 好聚好散其實仲難過連想討厭你都唔得

一齊加油 岩岩分撚左
痛撚到我 on99

因為好聚好散 往往令被分手個方覺得有機會 同埋根本唔習慣唔想對方離開自己 就會想用盡方法令對方回心轉意 但係一個人變左就係變左 無論你諗返起以前大家有幾愛 佢有幾好 都只係一齊個陣嘅時候 由佢講分手個一刻 佢已經唔需要再理你感受 加油呀 我都好辛苦 所以唯有咁樣安慰自己

加油呀 我雖然唔係第一次分手 但呢一個係我最深刻嘅一後感情 實有做過太多從未嘗試過嘅野 我同佢都仲年輕 但我已經好想同佢走落去 不過現實啲講句 一齊嘅時候當然講就好聽 都要睇對方想唔想同你行落去 為左你去拒絕引誘

好開心有人覆我 因為安慰人時我自己亦會開心返啲
不過我嘅感情觀都好傻 所以希望藉此機會可以有所成長

大學時都有類似經歷，但人大咗接近三十好似傷上加傷咁。
夜闌人靜諗返真係好辛苦，失眠完見到你個post同自己好似，多謝你講咗我唔敢講嘅說話比我聽

仔死仔還在，下個更可愛

大家都明白分手嘅痛 係要啲時間 我都好傷心 我冇你拍得咁長 但係都好傷了

交出過真心都會傷心，時間唔係藥，只係時間可以淡忘依家嘅痛。
搵啲可以分散注意力嘅嘢做下，唔好淨係諗住呢件事

你都要加油啊 巴打/絲打 ！ 嘗試放手 迎接下個更好～ 唔好因為今次而唔敢去愛人 愛人前先要愛自己 身邊嘅人會睇得出你嘅改變

癡線，唔講仲以為係自己出post

其實個個人分手都係差唔多 所以會見到好多同路人 當佢係好正常嘅事啦～ 真係 我都見到好多人都係類似 就算分手嘅原因唔同 有愛過 有付出過真心嘅人都會身同感受！

我啱啱開始第一階段頭幾日 加油啊

我都唔明點解可以話唔走就走，
仲要一齊咗好多年，

呢個真係hurt 爆 睇下你想點睇 你想令自己睇得開啲 其實佢係想你死心 想你知佢其實冇你一樣活得很好 或者佢係用心良苦
你亦可以覺得佢好絕 好似完全冇感咁

我兩種都諗過 但其實真正嘅原因得佢先知 正如我上面講 你有幾難過得你自己先知 佢唔會心痛你
或者佢同你一樣 只係佢都攰 當然幾年感情我唔信真係0感覺 我一年多少少都唔信 所以心態決定境界呀 ！

其實都明，
但當一個人嘅時候，
總會諗埋一邊

其實佢講左啲令我好深刻嘅野 我曾經𠄘諾過佢 唔會變心 我做到 但佢亦都講得好啱 冇人可以擔保未來 或者我真係會變心呢 只係我話我唔會

我個陣覺得佢一啲都唔肯定 好似背棄左當初嘅𠄘諾話要一齊走落去結婚 我個刻好唔開心 覺得一齊落去都係浪費時間 分手係遲早嘅事 所以我想及早抽身 但佢講完冇人可以擔保未來 只要大家仲愛就應該一齊落去 見步行步

我同意左 繼續好好咁愛佢 直到前幾日 佢終於提出分手
當然我好難過亦唔忿氣 但係我好清楚就算唔係而家呢刻 將來都會發生 就算比我返返之前再做一次決定 我都會繼續同佢一齊 冇辦法㗎 真係愛嘛

咁樣諗自己會越唔開心 唔忿氣一定有 但係人講得啱 感情真係冇分對錯 或者拖落去 攰嘅係自己 選擇放手嘅亦係自己 真係唔公平

提出分手嗰個，你點求佢都唔會回心轉意

變完返唔到轉頭

唉 如果愛你要放下自尊 不必了我沒埋怨

真係 不過真係會成日諗起佢 冇辦法。。。

上星期分手 以為自己開post
明明分手前果排仲好地地
而加無論我講啲咩 佢都決絕到覆都唔覆
只可以慢慢放低
樓主要加油

其實可能早就有暗湧
只不過你冇發覺到

被分手個方冇得揀 咪唯有盡力挽回對方

你呢句好sad

屌 唔講以為係自己開po
散左2個星期
我呢個星期忍唔住不斷搵佢
換黎既係比佢狂數臭我
一齊咗3年
真係好撚痛

如果係一早有問題 我會想大家講出黎一齊傾下
而唔係累積埋一次過講你有咩唔好就話分手
我挽回佢既時候 佢有叫我改完再搵佢
但一個人係愛你既話 就會接納你你既缺點 而唔係叫你改
一句講晒都係已經唔愛

通常做到咁嘅都係愛情中做主動嗰個 因為佢哋識愛自己

我可以確定自己係愛佢過愛自己
但佢就係覺得我既愛太多
啱啱一齊果陣已經傾過 話有問題要大家拎出黎溝通
佢果陣都話好 只係最後冇做到
每次我想傾既時候佢都係冷處理
我只係覺得一段感情係雙方都要付出

我以前都唔識 但學識咗主動之後 我就明白點解可以轉變咁快 因為我可以愛你亦可以唔愛你 被動嘅都可以 但比較難掌握呢種性態

Exactly 真係可以好絕

Sad but rly true 不過講真 挽回到其實都只係將會問題收埋 好難真正解決 分分鐘只係推遲左死刑 反而日後更深 更傷

我只係想同佢傾清楚 無論結果點都好
但佢選擇已讀不回

唉 真係好撚痛 我冇你咁長都體驗到心碎 嘅感覺 腦不斷諗全佢 個心真係會銀住銀住痛

其實最慘係發夢見到但係明明都冇諗

真係 其實真係要磨合 但當初係因為愛大家先一齊 真係要明白磨合係要時間 亦要遷就 而唔係咁易就放棄 獨自離開

往往佢都係會有自己嘅一套 佢成日話你道歉淨係識sorry 係真係有錯？ 我唔想點氹人 但係我都想踏出第一步改善關係 我好清楚贏左場架輸左對方嘅道理
如果再比一次機會我 我唔改下自己個種唔成熟 個種很愛但愛的不明顯 死要面嘅性格 到我失去左你 先知道鬥氣嘅說話會令你死心。

可能當初一齊只係一種感覺 鍾意你愛佢
當發現你有咩缺點既時候 佢又唔缺你既愛
咪就咁就走左

被分手個方永遠都想知道問題所在 想去解決 但對方唔比機會嘅時候 狠下心腸 講乜都冇用

樓主我好明白你
講真有邊個會係冇缺點冇問題
佢都有缺點架 只係我願意接納
而佢選擇離開

好撚中 ....... 變心又好 唔愛都好 我曾經愛過你 就永遠都會關心你 我唔會去怪你 亦唔捨得 我唔係要同外人講我有幾好好先生 我淨係知道我愛過你 我地有過感情 無論你點 我都會好好祝福你
雖然咁諗好傻 當你遇到傷害你嘅人 回頭諗個陣 我希望你諗下曾經有個人係咁愛你 其實我好想守候你 等你回頭 但可惜愛你之餘我都要愛自己 我都有生活要過

某一日我地再相遇 有緣可以再一齊

係好快
怪就怪自己睇唔清楚

啱 大家都有缺點應該去包容 邊個冇錯 錯在點解要一個人離開 其實就算再去認識下任 都一定有嘢磨合唔到 亦只係還原基本步 再一次因為熱戀而蒙蔽雙眼 相處耐左 都只係重蹈覆轍
不過佢仲細 我明白 仲想睇下外面嘅世界 我唔會 唔可以去限制佢 只可以話當初大家冇講到明 就算表明左佢要離開 我亦只能默默𠄘受

而家朋友同我去散心又諗起佢
返工又諗起佢
係屋企又諗起佢
連發夢都夢見佢

諗住新年前搵多佢一次，唔得就真係要放低

原來大家都經歷緊一樣既野....

我已經唔敢再打擾佢嘅生活 但係因為種種因素 我始終放唔低佢嘅父母 我又怕佢覺得我係想死纏爛打 但我只係想做一個交代 同佢父母講 無論我同佢關係如可 你地對我嘅好 我都會記得 祝你身體健康.....

入嚟放低下你嘅故事 同路人互相扶持

屌 好出奇咩
經歷過就知呢啲好小事好快慣

同意 不過傷心真係避免唔到 回憶亦時時浮現 我都想麻目

雖然我講得好輕鬆
不過之前都係捱左好耐
加油 遲啲會冇事

岩岩第一階段
嘗試用唔同既野黎麻醉自己
反而覺得更加辛苦

巴打你真係句句都擊中我內心，大家嘅朋友家人親戚一直都對大家好好，希望我同你有好結果，相比自己受傷，我更擔心佢地難過，多謝你地當我係屋企人

因為失戀真係好難捱 想圍爐 唔開心諗起對方個陣要忍住 圍爐同我地講 有冇興趣開個群 想互勵互勉 始終朋友都好樂意聽 但都唔太好意思成日煩到人地

佢屋企都對我好好 我只係唔想自己後悔
雖然搵返佢真係好自私
不過我都係好想試多次

真係好多謝佢地接納我呢個人 融入佢地生活 先唔好講拍拖唔捨得 淨係佢父母嘅好 我都唔捨得 所以我知道默都要留一線 我無論如何都會保護佢

唔自私㗎！ 唔好咁諗 佢唔接受 同你自私係冇衝突 即係咁講 佢單方面選擇離開咪仲自私 不過我相信真係愛一個人 唔會諗呢個
我為左佢讓步 將自己嘅底線降低 我知佢都一樣有 不過可能就係因為咁 佢覺得攰 只係我因為太愛所以願意無條件付出

可能下一任佢好愛 愛到包容哂人地全部缺點呢
唔包容你只係唔夠愛你
呢樣係我今次學識既野

分左1個月，以為自己可以放低
點知琴日搭搭下巴士喊到落車

點先可以放底

我相信佢都好愛我 因為我真係對佢好好 我亦知道佢對我好好 只係去到呢一刻 個啲愛用盡左

曾經好愛囉 睇開啲 會用盡咁都唔係好愛
不過我知講就易 慢慢用時間沖淡啦
都係咁樣安慰自己

真係 時間 同埋下一段感情 。如果有日係街上見到人喊 唔好取笑 永遠唔知道對方經歷左咩

分手一個星期，好明白樓主既感受

約左佢傾，有好多野想同佢講，又想閙佢。

但其實都係想講曬自己想講既野然後比自己一個解脫姐。

啱啊真係時間沖淡 不過唔知要幾耐呢.....

佢肯同你傾 已經好好

一路睇你地嘅回覆 真係多謝咁多位入嚟講左自己嘅故事同心情 令我有啲寄托

如果對方有第三者就慳番淡氣打飛機好過
唔係就有機會有得猛

成日都睇佢究竟有冇更新啲咩 見到有嘅時候又會喺度諗佢究竟講咗啲咩 係咪仲掛住自己
見到冇嘅時候又喺度諗點解佢可以冇咩事咁

真係苦左自己 明明已經被unfol 但係都成日睇佢有冇新貼文有冇上線 呢種感受同唔習慣真係好難受

same，最hurt係連分手都message講，到我煩住佢之後佢講d勁hurt既說話，但都係控制唔到自己想知佢過成點，明明人地已經秒速鐘意左個新男仔

預左冇得救，其實大家價值觀同對未來既睇法都好唔同。
只係一直以爲可以慢慢磨合到。

我都相信自己好快會痊愈，希望佢可以搵到一個佢真正覺得可以付託一生既人啦。

好辛苦
成日係公司眼濕濕
平時啲興趣 都無心情玩

有第三者建議 mute 晒佢所有嘢
不過 試過mute 晒
但有次係街 撞到佢兩個

我都係分咗2星期 雖然佢話對我無晒感覺 我都會試多一次。依家我諗住唔搵佢一個月 廢事死纏爛打 之後再睇吓可唔可以r水吹 慢慢傾番計先 之後再睇吓點

好彩大家互相follow緊ig 我仲有途徑搵到佢

通常 隔一排無聯絡 佢會應你
但傾多幾句就唔應你

如果係咁 咁我就真正收皮

屌一撚樣

被分 一齊咗4年 分開咗一個月 前日見到佢已經識到新嘅男仔 分手都冇講過 直接人間蒸發 每日都仲係好掛住佢 但係已經唔敢再搵佢 好想佢聽到佢親口同我講分手 琴日又突然之間再喊 因為都知道冇可能再一齊返

建議聽五月天，本身都唔係太鐘意聽。
失戀後聽左幾日好番曬

當然都要搵啲野分下心啦，有時間出去行下曬太陽。

同你好似

我同你一樣呀 我甚至誇張到睇佢 最近有follow邊個 點知follow左幾個女仔 佢地都有互相follow大家

同佢一齊差唔多2年啦，我一直視佢係唯一 仲有係係電話上面講分手.已經1個幾月啦 我都未放得低 日日喊飽就訓 番學 番工 搭緊巴士都係咁喊 我都知自己好醜怪 但係控制唔到自己

呢排打左千字文俾佢 問佢可唔可以見面.佢一直都唔覆我 我甚至發夢 夢見佢覆我.一起身就爆喊 係咁搵佢 但係佢都話佢決定左 冇辦法改變佢 佢又話同我一齊好慘 好難受

佢令我難受既時候 佢每次打電話 去我屋企樓下 氹下我 我一定會原諒 我屋企人過身既第二日 佢明明都知我有幾難受個心幾崩潰既時候同我講分手 但係我真係好愛佢 最後都原諒佢一齊番

點解會分手 係因為我同佢講我翻工上面既事 但係佢根本就唔聽 仲要係度笑 我就好嬲cut左佢線 自己冷靜番打電話俾佢 道歉 佢就話要分手啦

佢到宜家都唔俾我機會我 同佢一齊番 見面都冇 呢排發夢成日都夢見佢

兩年嘅感情咁脆弱？ 應該有其他導火線

Sorry 唔應該亂作評論 唔好諗咁多 我都唔知 愛情就係咁 我都好傷 仲愛嘅時候 真係無論佢做左啲咩 我都一樣咁愛佢

真係好中

我都覺得好脆弱 佢話對我淡左 我同佢有問題既時候 永遠都係收埋 之後一次過爆 冇彎轉 我意識到有問題既時候 我唸住解決既時候 佢話我好煩.

呢次係我初戀

但係我真係好掛住佢 我覺得佢就算點對我都好 我都想一齊番

多謝你睇我咁大段嘢

呢種愛情觀我同你完全一樣 我都有諗過究竟係咪唔應該咁諗 但係冇辦法 第一我變唔到 我係個啲認真愛到底嘅人 第二 改變左就唔係個個你 放心啦實會遇到同你一樣諗法嘅人 我都希望我可以搵到一個想發展長久嘅對象

我啱啱追左你嘅文 你同我嘅狀況睇落完全一樣 開解下你時我又開解到自己

呢段感情我真係好用心去對待 大家都有傾過將來會結婚我認定左係呢個 就想長相廝守.

希望大家都可以搵到愛自己既人

唉 我都係 可惜對方變左 有冇tg 我見個個都係咁問 想知你地係咩年齡 係咪都係個個range 係咪相處模式有問題 廢事係到講咁多比佢估到

今次之後我好懷疑自己明明好愛對方 但究竟問題出左去邊 又不斷諗對方其實好好 點解突然會變左

變好係因為愈嚟愈鐘意你,變差自行判斷啦,直接面對個原因放過自己做返個自己啦

頹多一段時間好啦

就算知道佢變到幾差都好 個心都係忍唔住好愛好愛佢 救命啊 我想脫苦

我有tg呀 點俾你

我都係！就算佢講左好難聽既說話 我都扮聽唔到 起碼果時佢都係我身邊

發覺初戀ge人拍拖都係咁
有咩忍埋忍埋唔講
突然接受唔到就嗌分手

Ex就係咁
自己拍過幾次拖
佢話分手ge問題其實係一般磨合ge野

Eg.大家意見不合，解釋完其實無野
照平時咁相處
佢原來要我講出口話無事先得
心諗點知你咁諗姐

跟住就話好攰
係因為覺得好似點解釋我都無反應
明明無事咪就係個反應

都係新鮮感即
女仔講feel
唔洗深究咁多咩問題邊D野做得唔好
你都唔會知個真答案啦
問心無愧算

一到夜晚 自己一個就亂唸嘢 我明呀

係到用不推文講？ 因為我都好少玩連登

大家都一樣 真係好想搵出個問題所在

真係啊 時間越晏越亂諗嘢 放低你嘅tg 我地一齊斟斟

唉 點解咁中肯 真係 冇反應唔想糾纏係個問題到 就話䀲氣 唔想解決問題..... 不過講咩都冇用 佢已經離開左我

問心無愧的確係

會俾人睇到 你開個Google問卷俾我地填個名落去？

係喎 有得諗 聰明啊cs 等我研究下

如果有得傾返都好 我都希望 但honestly 未放低佢但照傾只會折磨自己

祝你成功！ 我都希望佢係值得你再愛佢 再一齊返 唔好為左一齊放低自尊！

入黎啦～

填唔到

咁驚 點解

我填到呀

不接受回應

呢個應該得

得左啦

可唔可以預埋我，我都得咗啦

預埋

搞掂啦

同你差唔多兩個月
因為佢一直歡迎我搵佢於是就折磨左我兩個月
定左3月初最後一次見，到時會叫佢block+delete晒我所有contact

一齊過 感情真過。 分左手就代表乜都係假 仲點解要比面你 你善良人地係背後笑你咋 現實就是這樣

呢個真

師兄 佢都周圍唱你 你仲想傾咩問題
分左手乜都係假了 接受現實 開心過日子

推 多啲人入黎 可以多個人分擔

希望你唔會心軟,明白好多時決定依家野真係得個講字

自我提升，專注自己生活先可能有産生吸引既機會
前設係為自己，而唔係為别人

各位連登仔好應該學下呢個case條仔咁
框架先會産生吸引，唔係靠附和討好去維持關係

男人主導關係係非常重要

同時間長短無關係
兩性動態係雙方博弈，唔係投資

你要令對方唔想失去你而投入，咁佢先唔會離開你。
畢竟人係自私，只會care自己既付出

Feel其實係社交定位系統既本能信號
佢高於你，覺得你無價值所以失去感覺

唉 啱啱都分咗 好辛苦

希望我既答案可以幫到你下一段既關係
搞好自己個框架，自我提升，忠於自己
先有資格由上方既社交定位帶領對方走入你既世界

拍拖所講承諾 唔會分手咩咩個D
全部都係BULL SHIT
到最後得我做到 而係講分手係佢
希望依種人 一世搵唔到鍾意佢概人
愈諗愈憎佢 到分手個刻當你咩都唔係